天琦應該諗唔到光復香港 時代革命呢粒種子會種得咁深

3年前既種子 開始結果了

佢選個陣有投票亦都有幫手

如果佢出返黎再要人 我一定會出黎